每年情節都有個現象，香港嘅男仔係情深嘅

但港女就覺得我地係屎！！食屎啦死港女！！